{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080605?place[place_type]=GID&place[gid]=1080605&place[latitude]=35.9062208702&place[longitude]=127.7788187874&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 덕유산의풍경펜션"
    },
    "text": "このペンションは空の下、清浄自然林と共にした美しい宿です。 徳裕山の風景を鑑賞することができ、清浄渓谷が巻き込まれ、澄んだ空気が涼しさを与えます。 木造型住宅となっており、広いテラスと便利な設備を備えた客室は、恋人、友人、家族と一緒にゆったりとくつろげるように作られています。 それにペンションのそばには渓谷があって水遊びとスキーを楽しめます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加予約は連絡が必要であり、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約は決定されることがあり、払い戻しもできません。 ペンションを利用する際は時間を守らなければならず、毀損や紛失に対する責任も負わなければなりません。 直火や個人的な炊事道具は使用できません。 喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ許可されます。 娯楽や飲酒による被害を与えることがありますので、ご遠慮ください。 安全を維持する必要があります。 バーベキューのご利用は専用デッキでのみ可能で、午前0時まで営業しております。 駐車は可能で、ペンションのすぐ前に渓谷があります。 徳裕山、九千洞渓谷、石川渓谷、赤裳山なども楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所にありますか？",
            "answer": "このペンションは清浄自然林と共にした美しい宿です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には徳裕山の風景を鑑賞することができ、清浄渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には広いテラスと便利な設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加予約には何か連絡が必要ですか？",
            "answer": "追加予約には連絡が必要です。また、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は決定されることがあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションを利用する際に注意することはありますか？",
            "answer": "ペンションを利用する際は時間を守らなければならず、毀損や紛失に対する責任も負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火や個人的な炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒による被害を与えることがありますので、ご遠慮ください。安全を維持する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は専用デッキでのみ可能で、午前0時まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、ペンションのすぐ前に渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には徳裕山、九千洞渓谷、石川渓谷、赤裳山などが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 544
    }
}